[又到夏天]間房成個天花佈滿呢隻蟲

前排襯住春天涼涼地 開咗隻窗黎訓一排

之後就係惡夢既開始 成個天花板遠睇冇乜野

但近睇就有好多大大細細一隻隻行來行去

呢個月隔一排就抹但抹極都仲有 大既肉眼睇到

細既要開燈望影先見到踪跡

間房有隻貓 所以冇得用殺蟲水

好彩既係貓仔身上冇生呢啲野

都係我衰 明知住村屋仲開窗訓 某程度上自己攞黎

話雖如此 連登有愛 大家有冇對抗呢隻蟲既方法

懷疑呢排爛面係因為呢啲蟲 到底呢隻係乜蟲黎

我用漂白水抹過一排，天氣一濕氣重又出番嚟

一直當佢係bb曱甴

唔撚係呀 張相影到嗰隻係我見到既最大隻 應該唔會係曱甴掛

言下之意係咪根治唔到

衣魚？

我屋企天花都有

但我冇爛面

咁大隻

用1:99漂白水抺下
冷氣唔好向天花吹

近幾年無再出現呢d蟲

睇落似衣魚?
我屋企有時都有好想知點樣可以清晒佢

係咪開冷伙氣吹住

返去試試